今日高開都可以倒跌，聽日仲唔係千跌

跟

熊！熊！哈！

咁之前美股連跌兩日跌4-5百 港股都升
一定要跟足美股架咩

嗚嗚嗚嗚...

柒頭巴 次次都見到你最快

布兄可否不要燈

又燈
牛過

呂布呢期win到麵dodo開巷.

你唔可以咁自私自己大賺

邊有人夠你賺得多

布神上個月先話已經轉牛wor, 依家又想點呀

熊軍今晚可以盡情享受